回憶下校園欺凌

小朋友唔使下下郁手郁腳，有cam影到被老師罰架嘛
無論父母幾惡幾有地位都好，青少年內心真係好脆弱架
細個哥時唔係讀咩好學校，諗番起校園欺凌主要係哥幾招：

1. 杯葛
小朋友個個都有小圈子架啦，有乜咁出奇，小朋友有自由同自己夾GE人玩架嘛，佢老豆老母做警察咁惡當然要避下啦，老師邊管到咁多，班裡幾有兩個人被邊緣化

2. 語言辱駡
打就會留痕跡，駡你總唔會你次次都趕得切錄到音掛，係你耳仔邊細細聲駡你死賤種你會收到音？

3. 人身攻擊
青春期的小朋友好在意自己的外在條件架，平胸呀大胸呀，月球臉呀五短身形呀成碌竹呀乜都可以鬧一餐，弊在D傻豬豬又睇唔開喎，大家要有哥句講哥句，講真相冇罪架嘛

4. 網上欺凌
有時見到人地D仔女做左好笑野，長相生得得意，咪影張相圍內share開心下囉，笑完記得要當事人知先好呀

5. 勾引剛成年學生
仲有以前放學哥陣，成日有D成年男女泊曬車係學校門口接男女朋友仔放學，老師都冇班大人辦法
十六歲以下就話犯法啫，十六至十八歲呢段學習最關鍵時期，做父母一定要睇緊D呀，無心向學，考唔到大學咁就一世架喇
至於引誘吸DU哥D更加唔好做呀

講真學校係咁架喇，要保護自己仔女，可以考慮去牆內讀書，唔會又示威，又唔會有人塞地鐵，幾好呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

小組活動冇人組都好慘
老師:有冇人組埋xxx
成班同學:同狗組 不了 佢老豆打我老豆
暴徒小組討論得返1個 諗起都慘

始終老師都會夾硬塞埋狗仔同其它人一組GE
咁無論狗仔講乜野都唔好理佢當聽唔到咪係囉
寧願做埋狗仔哥份,等狗仔無得參與

true